警察如果系過街老鼠的話，其實系咪即系鼠疫橫行？

其實鼠疫系會死好多人

急call鼠王芬出黎滅鼠